新的一年，但人事依舊，依然沒人明白

世事煩腦有好多，一直都好想搵一個會聆聽會明白我既人...
我做安慰人果個就做得多啦，但我呢？點解無人會願意聽無人會願意明白我...

how are you?

講出嚟先會明